# ASTERISK painel para monitorar ramais registrados

Painel extremamente simples para monitorar os ramais registrados no IPBX

Escrito em PHP, para utiliza-lo basta realizar upload no apache no diretorio /var/www/html subir a pasta completa.

Ficando o usuário responsável pela desenvolvimento estetico da pagina, preenchendo a mesma com as cores e logo da empresa.

